又有民意撚彈出黎啦 睇路呀

除左fake news外
呢幾日又有啲p牌民意撚彈出黎
係咁開post話831雞尾酒同破壞黨鐵失民意、黃轉藍等（根據之前啲民意撚最鍾意話深黃老豆/屋企人點點點）
知咩事啦

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

除左惡意放fake news，其他野做乜都ok

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

自推啱啱又多一篇

藍轉黃我都覺得可以信吓
黃轉藍 ？，

就算真有其事
佢地口中所謂嘅淺黃淺藍
咪又係中立牆頭草
呢班人本來都唔會為運動有任何付出
更唔好講果啲p牌post係帶風向

又多一篇啦 睇路呀各位

社會大眾默許左
得政府自己講